到底抑鬱係咪一係佢死一係我亡

我真係好攰
好想瞓醒一覺就消失
一起身就止唔住眼淚
連上幾個鐘堂都覺得好吃力
咩都做唔到嗰種感覺好無力
點解咁多年都要咁折磨我
係咪我唔走就永遠要俾呢種感覺纏繞
好辛苦

曬下太陽, 食下鈣 鎂 魚油
真係有用

係

我之前躁鬱發作最勁個陣都係咁諗
仲定左兩年內走唔出就自殺算
一年間經歷過幾次自殺未遂入埋醫院
但突然有一日覺得唔想再係咁
自己停左藥(唔好學)
換左個工作環境比返多d時間去做返自己鐘意嘅嘢
每日都勸自己要努力走出嚟 要正面d對待每件事
雖然好似好白痴
但慢慢就發現自己好返左 冇再比情緒主導
所以好返唔係冇可能咖！
知道病發個陣好難捱 但加油啊

樓主加油 條路唔易行 但係記住唔係你既錯 病左無人想 相信你一定有一日會好翻架

我都冇再食藥
食完都冇用

樓主，我十年前都好似你咁。

不過唔好亂停食藥，問多慢慢減，唔好會發癲。我試過。

最重要係做自己鐘意做嘅野，唔好強迫自己做大壓力嘅事。

經過十年，我已經好好咁生活，躁鬱好返哂。

所以你要加油比時間自己去康復。

佢會死﹐你唔會亡。

教你一招, 到你有一日真係灰到想死
搵一日時間, cosplay自己係露宿者
要好投入咁去做一日, 唔可以中途放棄, 完全思想, 感情代入自己係冇人冇物露宿者
過完一日你再諗下自己到底係想要D咩, 自己手上仲有D咩,
日常令你唔抑鬱既野, 到底o係你到左生命既盡頭果時, 係唔係真係你想像中咁大阻礙,
定還是其實呢D 野只係九牛一毛, 你係有方法反抗只係你平時唔知道